<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.module.horus" name="EKHorus" version="1.3.2" provider-name="Caperucitaferoz, RubénSDFA1laberot">
    <requires>
        <import addon="script.module.six" />
        <import addon="script.module.pyqrcode" />
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
        <provides>executable</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <description>EKHorus: modificación de Horus adaptada a EspaKodi.

"Señor de sus ojos"
"Unificador de las dos tierras"
"Señor de las estrellas circumpolares"
"El de los dos ojos"
        </description>
        <disclaimer>En Horus no vais a encontrar ningún tipo de contenido: ni películas, ni series ni eventos deportivos.</disclaimer>
        <platform>all</platform>
        <assets>
              <icon>icon.png</icon>
              <fanart>fanart.jpg</fanart>
        </assets>
        <news>
            EKHorus: diferencias respecto al Horus original de Caperucitaferoz (1.1.9).

            Enlaces y búsqueda:
            - Soporte de enlaces ass:// (se resuelven por DNS sobre elcano.top y se decodifican en base64/gzip, incluyendo listas anidadas).
            - Búsqueda directa por texto, sin URL, en acestreamsearch.net y search-ace.stream.
            - Buscar varias fuentes a la vez separando las direcciones con ; (fusiona y elimina duplicados).
            - Nuevos formatos de lista reconocidos: pastebin/.txt (nombre e ID por líneas), elcano y páginas vercel.app / netlify.app.

            Motor AceStream (Android):
            - Segundo motor org.free.aceserve (aceserve) seleccionable con el ajuste Motor ace, con sus propias rutas de caché e intents de lanzamiento y reproducción.

            Reproducción e interfaz:
            - Ajuste Mostrar QR: genera un código QR del enlace acestream:// como carátula del elemento (dependencia nueva: script.module.pyqrcode).
            - Listitems con la API moderna getVideoInfoTag en lugar de setInfo.
            - Al introducir un ID a mano exige un hash de 40 caracteres y avisa si no es válido (el original aceptaba el texto tal cual).
            - Ya no fuerza el refresco del contenedor tras reproducir.

            Integración con otros addons:
            - Ajuste Redirigir a StreamNinja las llamadas de otros addons: reenvía las llamadas externas al reproductor de StreamNinja, con protección anti-bucle.

            Identidad:
            - Renombrado a EKHorus (adaptación para EspaKodi), con RubénSDFA1laberot como coautor. El id sigue siendo script.module.horus para no romper las llamadas de otros addons. Dependencia añadida: script.module.pyqrcode.
        </news>
        <forum>https://t.me/espakodi
        https://espatv.github.io/ekstreaming</forum>
    </extension>
</addon>
